等我話畀你知咩叫眼前一黑啦

好想玩返Sleeping Dog，啲船屋真係做得好似

點解間公司要執笠

因為衰on9囉
好地地整隻sleeping dog2唔好 係要整隻垃圾online版sleeping dog
最後仲搞到自己間公司執埋